身為女人係香港一定要好好保護自己

我今日就食雲呑麵
點知搭枱嗰個阿叔話我對筷子揸得唔啱
仲隊佢嗰對筷子去我臉前話教我
仲不停咁嘆氣話 唉 依家啲後生連筷子都揸唔啱
一開始都算 我忍佢
點知越食佢就越講 仲望住我喺度唉唉聲
我就話 你再係咁我就唔客氣
跟住佢就話 唏 你d後生女做到d咩
咁我梗係好嬲啦 細細聲同佢講 你玩完了
之後我就大嗌 非禮啊 個阿叔非禮我啊
佢即刻比店員欄住 有幾個後生仔幫我禁住佢
教我揸筷子啊拿 身敗名裂啦你

做得好
呢D阿叔廢老直頭要拎去打靶

標題應該係

身為廢老係香港一定要好好保護自己

Ching好波

善用起底功能 176 男

人地點用筷子都要理
惡過共產黨

屈個呀伯玩屎忽

123隻

五毛PO來
呢D野都開係時事區
起一起底就知
仲即刻有幾個推PO

5你個頭
我係批鬥廢老ok?

推

關女人咩事